從來唔明點解「周麗淇」會紅到？

演技冇
樣冇 塊臉仲要扁
波平到仆街

每次套戲見到佢就覺得尷
點解要紅到真係奇蹟

成功需父幹

真心幾靚

who?

好明顯想走人瑞樺路線
不過佢唔明白
人瑞樺所謂既成功
真係符符碌碌天時地利人和先彈到出黎
佢係好好彩
無奈好彩係無得學
要學佢就注定失敗

靚

好靚女喎

佢都唔靚，師兄食開咩女？

浸港女味(閪口閪面)好勁

點會係呢條路線
有睇佢百分百感覺嘅 就會明佢吸引力係邊

樓主驗下眼

出道前下一站天后+牙錡個朵
岩岩出黎嗰陣 佢公司放棄家姐力捧佢
佢兩首Debut主打嗰陣好撚Hit
之後又同橡膠情侶檔

好難唔紅

好記得鄭伊健曾經笑周麗淇個頭太大連電單車頭盔都戴唔落

咁你又睇下乜鳩遇著兵套tbb膠劇先啦
喺佢最多人識既時候
擺到明想行人瑞樺「真性情大笑大叫」路線

係得個套十二妹係咁姐下話

有紅過咩

仲唔夠？

唔靚咩?
係無身材者

咁咪即係個套劇本個別例子囉
人瑞華套套都係咁

你問下幾多老細玩過姐妹丼

因為佢住火炭

都真係幾靚女

問吓爆旋王

真心係靚

整過緊係靚

似當年周海媚

而家老左又係度扮演技派

係 港女元素齊

無真正爆紅過
佢一直都無上過一線
無論歌影視都無

屌咁周海媚靚好多
周麗淇隻眼咁撚細

幾時紅過？

咁都叫唔靚唔好盲反啦

有紅過？？

唔係純天然啦
以前d報紙佬成日話周氏姊妹整容

有無睇過佢地整容前嘅相

幾時紅過呀
冇聽過身邊有人鍾意佢

佢應該唔叫紅
但果時行清純少女路線啲歌都ok啊

曾樂彤先叫真正嘅扁面
凹入去既🌝

好耐之前佢拍完百分百感覺，
係銅鑼灣見到佢覺得佢好靚

絕對同意

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
靚好主觀
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親香港女仔高登班毒男一定搵到野彈
Angelababy 又唔靚
Janice Man又唔靚
kama又唔靚
A-Lin又唔靚
諸葛梓岐又唔靚
周秀娜又唔靚
動漫Maggie又唔靚
E-Cup baby又唔靚
Anjaylia又唔靚
香港妹帶大眼仔，一個二個 大眼仔，呸
台妹帶大眼仔，一個二個好似盲左咁 好正
台妹冇樣，佢地會讚有波
連波都冇，佢地會讚有靚腳
香港妹有樣，佢地會嫌人冇波
連波都有，佢地就會話人冇靚腳
你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地有樣有波又話人把聲難聽，卜野一叫就慘
人地樣樣都有又話人mk．．．咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk．．．著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母！除左識話人做雞之外仲識d咩！
你班仆街根本連女都無得屌呀！
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係連登同d人妖娘娘調情
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀！

可惜他有愛侶 還可怎麼爭取

靠天冪下的戀人上位
成功食到當時MK 戀愛小品同朗豪坊新開張熱潮

睇完百分百感覺就明

海味屌打喎

百分百感覺個時好撚屈下

話佢靚都on撚9

係
個個都講呢套
證明cherry呢一個角色真係完美為佢而設

最佳食用期過咗先嚟唔明點解會紅
好多女老少少都係咁
講緊賣樣冇演技果啲

係百分百網劇果期，真心屈

最記得佢第一年喺大台攞獎扮喊點擠都無眼淚
同埋佢首可惜他有女朋友，好撚難聽

佢排牙

港男不嬲被虐狂

人哋就已經紅咗紅完嘆緊世界
你就固步自封喺兒登問點解佢會紅
有時間去踩人不如做好自己好過喇

百分百感覺個期

佢洗學人瑞樺？至少個樣唔撚係人瑞樺咁走撚晒樣先啦，而家都仲J得落，人瑞而家仲要比人唾棄，佢有無？
仲唔夠紅？佢賺勁撚多，成日聽佢買邊度邊度d豪宅

個期行清純路線，差唔多無得輸，同小背心李彩樺都係靠呢套野煲起左，不過真係經典，無輪歌同劇情，個陣時都係幾正嘅，啲歌係入晒腦，宜家啲歌好少咁入到腦

見到陳曉東就唔想睇雖然d歌係好正

佢食倒港女果水, 平胸都受歡迎
俾著依個年代位都無得企

細個覺得靚
而家覺得平平無奇

樣靚囉

就係咁膚淺

應該係靠劇集版“百分百感覺”紅？想當年真係個個禮拜準時坐定定等播, 亦番睇過兩三次, 不過我對冬日戀曲冇興趣。而家既我當然對而家既佢毫無性趣, 但果時得十零歲既我係非常鍾意當時既佢, 咁啱我就係鍾意飛機場/微波爐。當年高登仲有得自製個人頭像, 我就係攞周麗淇講“叮噹”呢2個字時既口形去整咗張動態既Gif圖做個人頭像。

點解你覺得佢紅？唔係你講我差啲唔記得佢既存在

cls
佢咁都叫紅
佢識做生意賺錢買豪宅都唔代表係紅啦
安德尊陳曼娜都賺好多錢架喎
咁係咪都叫好呀

其實諗返以前啲風氣好痴線
大波反而俾其他女人笑（仲要其實C cup都已經比人指指點點）
好彩而家90尾-00後唔係咁

Pure

肯陪老闆咪會紅一陣囉

瑞樺行

七天中的希冀 我屌你老味

為何平時閉起眼睛會想起你

咁樣講一講我又想睇番

咁ipad又真係幾好用爺嘛

佢係拍最美麗的第七天係最靚

之後越執越多

正宗港女樣

佢古裝幾靚

當年果套笑片 叫咩

秀才遇著兵

樣, 格, 心口, 目標, 感情狀況 etc...都係純度100％既港女

大把野你唔會明，我到依家連電子雞點解可以發達都理解唔到

唔算好紅 但都紅紅地啦
大概十幾年前tvb女一 幾套算ok
仲要個時收視都ok
依家tvb女一就真係唔叫紅啦

當年百份百感覺好撚靚wo

細個睇 天幕下的戀人
係細個既女神

拾義妹幾好笑

周麗淇既紅係好短暫, 但亦象徵住香港娛圈末期池中無魚, 都唔知算唔算紅過

只做靚得嚟又唔會話好離地
又叫做拍過幾套算係嗰陣時後生仔鍾意嘅劇/戲 又有幾隻紅過嘅歌
點解會唔明佢紅咩

見到娘娘呢個字即刻好似返返十年前

加下啲女人個個都係差唔多樣。

睇咁多次都唔明點解一堆model中間會偷渡一個歌手A-Lin

藍到黑不了

細個覺得佢好靚
有女神feel

問下爆旋王點解

細細個覺得好靚 心目中第時女友形象
但大左之後 見識過 松島楓 波多野 大橋 三上 等等
今時今日睇返 好普通
應該係人大左 得個樣的女人 已經吸引唔到我

梁嘉琪呢？

問號先生好好聽

呢個女人完全冇做藝人嘅才能，淨係睇佢同道地拍果個廣告拍成咁嘅衰樣就知啦！

有家姐

又似飯岡

最紅個陣都係同鄭嘉穎一齊
如果唔係鄭嘉穎偷食
應該可以繼續同鄭嘉穎一齊拍劇做下招牌

有啲波路

張枱上面定係啲袋入面?

細個冇見過女人時覺得靚 大個咗嘅人就會負評你

唔差吖

#三庭五眼 #四高三低

真 嗰個年代整容好揚眼
佢算純天然靚女喇

鼻子整很大喔

以為高登有條友成日j佢

真人閪到仆街，邊鳩到靚，笑又露牙肉，除左衫我都大波過佢

依套野咩名 好熟

第一次知道呢個人係因為百分百感覺2
個陣仲係小學雞，都覺得佢好靚

大鬧廣昌隆？

周麗淇其實係好靚，只不過係欠缺特色，所以冇比較之下你會覺得佢好普通

但係一有比較，對其他人傷害就好大

例如，支那劇”那年花開月正圓”

女主角

女配角

望一望周麗淇，就發現其實勁靚

Cherie

我都想知點解當年佢間公司捧周麗淇唔捧關心妍
兩個都係整容㗎啦
一個冇波 冇歌候
一個大波 唱得吓

唔講佢靚唔靚
但一定好樣過人瑞好多先

你以前高登個acc叫爆旋王？

裴殷（A.Lin，1988年12月1日－），香港模特兒。 先後參與多個廣告拍攝，也曾參與多位歌手MV拍攝。 跨界影視拍攝參與青春偶像電影《很想和你在一起》，音樂舞台劇《再見理想》等。

靚到癲咗而且呢套難得冇爛演技

屌根本係徐酷刑

當時冇靚女

入黎就係睇呢張
#101 先有child 登已死

個鼻化出嚟 側面睇都係扁

整容得黎既靚算唔算靚

因為鄭嘉穎
螢幕情侶

天幕下的戀人
翡翠戀曲
最美麗的第七天

淨係睇呢張都幾diuable

真

爆旋王囉

果套野d畫面，濛到好似散光睇野

曾經有段長時間成棚港女都為高瘦平supermodel身型努力，後來(二零零幾後期)youth model嘅出現就大幅扭轉香港仔嘅審美觀，一眾港女也就改為加多對「雞球大包」努力......

塊臉好立體喎

仲未有人提爆旋王證明呢個post入面嘅人仲係好年輕

依家嫁咗俾許醫生......嘅老哥

果時主要靠網上行個網先睇到
都照紅到

因為最紅果班女星全部平

懷舊

可惜她有愛侶
樓主有未？

套野夠青春味
簡簡單單講後生仔溝女 後生仔群埋一齊嘻嘻哈哈既生活 輕鬆易入口
如果肯變30分鐘 拍一百幾十集 會變左港版friends

佢個嘴好核突
以前細個一路睇電視一路會注意佢嘴唇厚到就嚟反出黎又成個倒三角形咁款好礙眼

咁樣衰都話靚 塊面扁到

真心唔靚

一講又想睇返套野好撚好睇

大台壟斷
邊個做主角就紅邊個
嗰陣胡杏兒都有得紅
周麗淇點會唔紅

七天中的希冀，我屌你老味

好過人瑞啦

Her nose is too big . Jpg

屌你
真唔真呀

有幾紅

呢個真

爆旋王真係

仲有佢嘅世界級唱功
聽完佢唱live 必定要洗耳

可惜他有女朋友
調晒音都咁

可惜他有女朋友

其實都唔算完全冇
冇波但有腳

有
果時同鄭嘉穎做螢幕情侶
最美麗的第七天做主角
仲有秀才遇着兵

因為住火炭

仲有冇人識

其實佢套漫畫仲好睇
套漫畫係幾搞笑
同埋套劇都幾大改

佢同黃浩然都俾電影圈放棄,因為太廢 之後先俾TVB回收, 有返少少知名度所以一嚟就做主角

見到上面潮文堆𡃁模名
發現自己已經老咗好多

好多個 仔都生埋

屌呢個髮型iu都carry唔到啦

細個好鍾意佢

可惜他有愛侶~還可怎麼爭取~~

黃蛙冇返咁上下年紀唔會知係乜

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於高登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉

許以余氏，欣然而入。遑論黎氏也

睇天幕下既戀人好細個

對於一個無睇翡翠戀曲同埋下一站天后嘅人，唔知佢邊個，唔明點解佢咁多media 講佢，好似突然係石頭爆出黎嘅人

但以前名模真係咁勁？我記得靚模之後香港好似無咩出名model

豪情，唔記得佢同古天樂定陳奕迅扑嘢果幕，好撚正

高登年代

本身靚女 事非極少 形象唔差 公司力捧

tvb垃圾回收筒

佢嗰種靚
係你會望多眼
入到腦個種
真人真係靚,皮膚超好

認同佢歌唔得演唔得把口唔得
但踩佢個樣唔靚, 巴打平日食開咩女可否分享下?

可能人哋夜晚要擘開對脾你唔知啫